We shall never surrender !!

We shall defend our island no matter the cost maybe
We shall fight for freedom
We shall never surrender!!!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可